(會員限定) 今晚又要打J了！

會員限定

cd rom無份

想睇就落7仔買acc

又要射啦 各位

不能只有我看到

屌你老味 咁撚正

死肥鳩 咪貼自己出嚟啦
彈撚開啦 阻撚住晒

睇完之後想退會

正評不解色

大家都係會員點解要自相殘殺